pokemon有咩好奇怪嘅進化

一條魚進化變左八爪魚🐙

我也不知道是哪只寶可夢 ==

應該係小剛進化成大岩蛇最奇怪
後尾都唔見左佢

綠毛蟲進巴卡蝶 點睇都係進烈空坐先啱

Pokemon設定都還好
數碼暴龍啲進化先奇鳩怪

隻貓變左仙女

呢樣咪話game錯 動畫將錯就錯出囉

小火龍 進化 暴龍獸!!!

哈古龍進化啓暴龍

綠毛蟲變烈空座

真係月經post
上個月先講完